［24-10-2018］股市直擊+波神信眾區

一野XX去，玩撚完！

冇事啦
升返曬

me ng want lok kwun...

人走CHING, 咩位會CUT?

每X一點都係發達既機會

冷雨夜 o wow

一日唔上番258樓上都唔敢樂觀

叫我點股呀

丁丁

WA

信乳

琴日跌黎做乜

大陰大陽大陰

914

SSE

252可以頂到幾耐..日市好似未試過穿252

2318呢四個月計硬撚過鐵...

tai lo ar...

一隻招行 一隻平保 月線硬撚到...又dum波鐘....

收市計好似253都未試過收穿 唔知頂唔頂到

睇平保走勢似反彈，但外圍加上邊咁樣，真係

神奇的252

chok到

反手 全力shoryuken

唔好救市啦大佬...

話好的hgc呢

266 sin ok ?

唔通真係食琴日果支?

bc ar...

搞到個市咁點玩呀

shoryuken!

有冇暈浪丸.....

ifc

比佢拋埋落海啦

唔係丫,啲股都穩定

跟你學RB大法

我中左兩巴 好在唔係太應

rb 大法跟rb 學
同埋你搞清楚先
rb 大法係期指
唔係股喎

話明救市唔整死你先邊有得救
Yeah yeah萬歲

372沽3守27....試下水溫先.....

This time is different

反手做put

半日成交19萬 ，成班平淡倉

肉銀

332 SET ALL.....

我理解係力度有限....其實我唔多識睇果d咩旗型......

叫左唔好救市...

哇屌....柒撚左 隊得咁快...

跌800, 升返100 都咁hyper

阿爺舊屎

雖然話轉倉日 但都幾誇張

一救就出事...

refund ar

10 months later sing he will say he say sing win ga la

本多終勝

總之就win la

上證真係得啖笑

鳩升差唔多啦

牙走你冇事丫嘛...

me sad

期結前爆邊

信念

最多咪一個月

咁我痾煙了

D7BC

推上去果幾萬張咁就玩完了

又玩燈制...

安徽海螺

三dim

大芋X貨程式

叫

不要再打了 葉師傅

打 給我往死裡打

美期又隊200點

hgc win

三十萬張

me g持葉劉

巧kai針

而家睇圖要睇相反 聽日應該260

D7PCBC

追撚返隻3323跌幅就啱喇

連夜期差唔多400K張...

doji 都無....

Bye bye

仲有15min.....

me worry month low close ...

野戰

果日打波....冇拎IPAD......如果拎左IPAD係身我一定會叫佢係部IPAD上面簽名.....

俄妹世界第一.....

好型

Bc refund ar

冇啦 dl 收，仲有bc加持，今個月已經玩完

mini .....

人走蛇係唔係一直都有返工 定係一早已經出黎全職.....

梳...me go jump building now

me shoe dou need jump , hire me do 伴讀書僮？

🙄

請唔起人走蛇，太貴人工

要搵華太師....

SING JOY

Bc明明贏緊

個個贏大錢扮shoe.......

bc dim dou win

火車咁就畢業 chi lun sin

wa diu 出千

夜市都有哩啲...想點呀

老美咁樣拗返3舊

跟本外圍自己都識升，爺西阻住哂

小試德天下p...

個市升又好跌又好啦
D股可唔可以減下按呀

納指又瀨屎

無限252地獄，無論外圍升跌都好，都會回歸25200

琴日尾市抽返上黎，今日開市就跌返出去

升龍拳仲有冇架